所謂國際戰線，只係乞求深層政府

衲dee一語道破